點解d大學生咁care人地facebook/ig有幾多個friends/followers

明明好多都係add一大堆唔識既人係到互換

我果個年代d人仲係玩facebook多

中學雞先care
大學生反而好多會較做private喎

你講到你自己好似有人follow噉

大學生先唔撚Care
9 up都有個譜

廢U另計

我唔明係點解果個數字可以影響到人情緒咁恐怖姐

玩得最多係都FB
IG都係出左黎做野先間唔中follow
而且自己又無乜post野上去

中學生mmkk咁鍾意圍威喂
多frd咪好似出名啲 型啲
當自己明星咁
你睇班學姐籃球嘅小朋友就知
多followers就容易溝女啲

就好似買餸咁
啲mk妹有個價
followers多咪可以買貴啲嘅mk妹囉

原來係咁

疊馬

IG做CD Rom同食花生用

中學生下嘛？
大學生較private架喎

多啲followers 講緊可能幾千個 已經可以做個所謂KOL收product啦
雖然唔會係大brand 但免費野你會唔會唔要先？

大學生玩LinkedIn